思覺失調與嗅覺

復發過一次後聞野差左好多 係咪腦神經問題 有冇得救

我應該睇咩科 精神科睇緊唔理我呢個問題 因為佢話唔關事

兩者有關係？